點解史萊姆轉生咁少人討論？

其實呢套都幾好睇，雖然未必係異世界最top，但我覺得好出色喎，主角既心理描寫，唔同角色既感情都畫得好到位，主角又靚女/仔，點解咁少人討論架

冇人討論咪你討論囉

就係冇人同我討講先開帖咋嘛

自己同自已討論

simply because there are many other animes better than this

節奏好慢

都係既，中間治國真係有啲拖，遲遲都未到戲肉

帝國篇好悶

呢類型既轉生睇到厭
主角設定永遠都係無數個屈機技能
各種奇遇，輕輕鬆鬆就毀天滅地
輕輕鬆鬆咁就話打羸D好勁既boss
跟住又學到D唔知咩技
萬9幾個被動技能，追到咁上下都已經唔想知
因為主角一定會屌打其他人

除左「中二」諗唔到有咩好睇

無睇無職轉生？？

有機會睇下

有啲咩動漫唔係主角屈機

伊藤誠

咁多女比佢屌唔屈機係乜

講緊d主角一開始就屈機
睇住佢秒晒d敵人
身邊班契弟對佢神咁拜
d女起晒水任食

已經超越左所謂「主角威能」

咪又係死

有咩拖唔拖套野唔係講到明休閒日常

有啲悶

其時會有套係轉生去烙印果到
咁上下難度應該幾好睇

咩黎

+1

未來日記

我覺得佢上到位係因為佢早出
而近期已經咁多類似嘅動畫有類似嘅外掛同題材
所以無咩特別

追緊動畫 幾輕鬆 用嚟食飯睇幾過癮

套野小說明明最賣得
但出完動畫係港台個討論度都唔夠其他高

你都講得無錯，呢啲主打輕鬆型既都有好多選擇

你覺得無職係同一類?

好似打機開晒金手指加easy mode
有乜好睇

我最近搵野睇 追哂無職先見到呢套 再追左幾集
感覺有啲悶

烙印戰士 自己search下

劇情平平無奇，有咩好討論

都唔係好差姐

大哥哥

原本都幾期待
不過第二季拖到咁
不停講返之前d劇情
搞到唔係好想追落去

佢似想補返上一季啲欠漏劇情，順便比繆蘭登場，埋下伏筆，我諗之後果幾集會正式開第二季

我個人覺得呢d異世界番最好睇既部份係睇住佢點樣越黎越屈機，並唔係一開始就屈機

呢種係望住主角成長既描寫，膚淺d既就寫表面成長，例如實力，後宮，財力。有d深度既會寫精神既成長，例如無職。讀者代入到既就會覺得自己都有成長既感覺，咁先會受歡迎。

講真好睇過無職轉生，小說漫畫我兩套都有睇，唔明點解呢套人氣會咁低

而史來姆我覺得已經睇唔到佢成長，只係見到個國家成長，我自己真係覺得無咁好睇

剩係今季求其都數到3套: 無職 寒蟬 re0

贊成，無職真係異世界Top，不論動作畫面、分鏡、格數、動態既描繪都做得好出色，畫面上真係超班

其實佢既成長應該唔係實力上，而係佢處事既成長，學習去治理個國家，但當然咁既成長未必受眾，都無實力成長咁好睇，但我個人認為唔係太差，都算幾好睇。

玩賢君聖人救世好撚悶

咁又無咁誇既...我兩套都有睇，我認為史萊姆既節奏拿捏得無咁好，有啲位花太多篇幅去講，但有位就被刪減得太多，搞到成件事會好亂，整體上我都幾鐘意，但真係唔夠無職咁好

套套都係架啦

個人感想：
動漫
無職完勝>>史萊姆
小說
史萊姆略勝>>無職
不過小說嚟講OVERLORD先係最正
史詩級好睇~配角面對主角嗰種絕望用文字都可以完美感受到

因為動畫控制個時間好鳩

該飛既唔飛
唔該飛既 就一筆帶過算

小說雖然稱唔上好 但係睇得輕鬆
比如 打豬頭帝 小說擺明係講到 超多人
打到無雙咁

但動畫就好少人 好似玩無雙 無卒比你斬
邊夠過癮?

第二季 後面劇情唔講啦 廢事劇透
明明知道要講返 上季未講既野先入到主線
但可以三集都未入

平時啲輕改係三至四集一本

呢套係三至四集半本
目前s2三集 = 第四卷 序 第1,2,4章

(第567章已經係上季尾劇情)

我自己都悶到 唔係追live
第二日先睇

因為史萊姆真係好悶
進化左做魔王之後所謂幾場大戰都只係升lv屈人機，0緊張感

之後 紫死左 ， 史萊姆為咗復活殺咗五萬人做咗魔王
之後。。。。。。。。。
後尾發現原來史萊姆就係星王龍， 史萊姆就係創世神龍

真 ， 仲要個外掛喺身 ， 可以無限比究極技能隊友

我屌你老母係咪戇尻
Blocked

打打下交 ， PM佢， 你要唔要外掛？

唸住金色睇唔到

動畫第一季頭十集好悶 不過之後都ok睇得落去

上鎖都唔識學人上連登

明明主角自己一個人都搞得掂
係都要幫啲卒仔升lv刷下存在感
係殺5萬人嗰下有啲爽之後都好悶
總之就係典型冇乜內容嘅異世界

正正常常一套主角威能異世界番 好過咩手機俠個啲先啦

史萊姆 其實幾好睇
只係比較休閒輕鬆風格
個人幾鍾意個幾個惡魔始祖

中間都有唔夠打既時候 , 所以又唔覺特別無雙
例如: 神聖法皇國篇 , 帝國篇 既個位數

我都幾鐘意呢套嘢，人設好，角色顏值高，不過就好似唔受大家歡迎，但係套嘢都有缺點，我個人認為係中上品既作品啦

同咁多大作一齊出

好悠閒唔會打黎打去
但係啲設定好好人物塑造好成功
每個角色都睇得出佢嘅特性好少會話重覆
屈就屈咗啲不過好多篇幅都係寫佢啲𡃁或者食嘢同科技
又未去到冇腦，打戲唔多，主角屈機但係好少自己打，人都唔死多個
我諗呢啲都係佢唔入主流嘅原因
不過佢啲技能系統同三界設定好正

銀魂你覺得悠唔悠閒?
大家都係差唔多套路 搞笑輕鬆日常 , 間中先到主線

搞清楚 我係話
係"比較"休閒 , 唔係好悠閒

其實真係無咩計佢真係衰唔好彩同一大堆作品撞埋一齊
而且動畫高質過佢真係大把（對比下佢動畫化真心做得唔好）
所以睇小說嘅我覺得真係好可惜

我想睇日常
佢打主線唔做日常算唔算拖

主角個樣太柒唔想睇

全家死

其實漫畫同小說啲插畫其實個樣都好靚
但係動畫化個樣真係唔多掂

最怕個劇情唔係咁樣呢

依個唔係夏爾咩 主角真正個老婆

唔使五萬人 好似兩萬咋

呢個時間仲係智慧之王（漫畫未講到咁後）
用呢張純粹係想講漫畫真係畫得好靚

個劇情唔係咁樣你想點樣你劇透晒未睇嘅人呀頂

套野係睇佢發展文化先好睇，主線啲打鬥係其次，等緊年尾出天魔大戰

無聊

無限增強 收兵建國 世界列強 圍威喂 打飛機 老梗套路

主角死乸型 男人用女聲優